班band仔真係好撚嘔心 自我中心到極 快撚啲收皮啦

屌你老母，拉黃藍嚟講把嚟咩！完全九唔搭八，錯就係錯㗎啦，話撚知你係梁天琦定孫中山呀

引用fb留言

Band 友戇鳩邏輯大全

1. 工廈夾Band 有咩問題
- 對面就係民居

2. 日頭要返工 緊係夜晚先夾
- 得你要返工 人哋唔洗訓覺 晚晚嘈到兩三點

3. 扼殺XX 文化
- 冇人唔畀你夾 互相尊重係基本 影響到人同大媽舞有咩分别

4. 區議員冇協商溝通
- 睇返個page ，工廈噪音已經搞咗成年，陳議員亦都回應咗次次都有洗樓叫人靜啲，有部份有改善，但有啲冇人應門、亦都有啲今日叫完聽日又嘈

5. 報警就係唔啱
- 唔信政權都得 一係私了 你揀

6. 區議員打卡公審
- 人地話返俾啲街坊聽自己有做野又唔得 係公審就開你大頭啦

7. 你誣衊晒所有Band 友都係騷擾人
- HA 無啦啦出黎咬晒所有人 串過馬撚

8. 抗爭夠影響到人 點解少少噪音都接受唔到
- 笑大人個口 將爭取民主/生存同你嘅娛樂類比

9. 你係黃衛兵 係呀我係熱狗
-

點解可以咁自私

講得好